
                      en mi opinión mejor que las dos que la preceden, los efectos especiales muy conseguidos y la trama se apoya en sucesos históricos reales, lo cual me ha parecido muy buena idea!
        
            